［緊急］ 今晚一定要休息

各大商場 16:00 關閉
港交所 提早收工
馬會取消賽事
港島區醫院收到通知要做好準備
中大接走NDS

對於工作咗一日嘅市民，綜合以上原因，好好返屋企休息一晚，唔好出街shopping，聽日繼續！

而同學仔就唔好咁好學，清潔好校園就快d離開！

天佑香港

早睡早起

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

聽日再塞過

屌你老母

強攻不下就吹風撤退
收皮啦休息撚

拉

休你老母
中大水深火熱,你係度叫休息

休息撚又出動

又休息 拉 屌你老母 降溫撚

樓主一定係左膠撚

see, 多方面吹風休息散水

休你老母臭閪

驚，就返屋企訓覺啦!

重點今晚周圍都警察，部重防，但市面平靜
佢地聽日就要放工休息！

返工發夢唔係揀啱時機先成效最大咩？

屌 又係休息撚

警察要休息定市民要休息呀？